it狗全取選委30席

令世人對it狗另眼相看！

繼續換光管